vi:
  static_pages:
    home:
      header: "Hệ thống thi"
      title: "Trang chủ"
      welcome: "Chào mừng đến với trang chủ của Hệ thống quản lý bài thi.."
      sign_in: "Đăng nhập"
  shared:
    error_messages:
      form: "Biểu mẫu chứa"
    user_info:
      view_profile: "Xem hồ sơ của tôi"
  sessions:
    new:
      header: "Đăng nhập"
      title: "Đăng nhập"
      password: "Mật khẩu"
      password_form: "*******"
      email: "Email"
      login: "Đăng nhập"
      logged_in: "Bạn đã đăng nhập."
      remember_me: "Ghi nhớ người dùng"
      forgot_pass: "Quên mật khẩu"
  layouts:
    header:
      title_home: "Trang chủ"
      user: "Người dùng"
      logout: "Đăng xuất"
      login: "Đăng nhập"
      exam_system: "Hệ thống quản lý bài thi"
      account: "Tài khoản"
      subject: "Chủ đề"
      dif: "Khác"
      question: "Câu hỏi"
      settings: "Cài đặt"
      list_exam: "Bài thi"
      logout: "Đăng xuất"
      login: "Đăng nhập"
      profile: "Thông tin người dùng"
      settings: "Cài đặt"
      en: "Tiếng Anh"
      vi: "Tiếng Việt"
    application:
      logout: "Đăng xuất"
      profile: "Thông tin cá nhân"
      setting: "Cài đặt"
    logout_modal:
      leave: "Sẵn sàng rời đi?"
      logout_mess: "Chọn 'Đăng xuất' bên dưới nếu bạn đã sẵn sàng kết thúc phiên hiện tại của mình."
      cancel: "Huỷ bỏ"
      logout: "Đăng xuất"
    sidebar:
      title: "EXAM SYSTEM"
      dashboard: "Báo cáo"
      admin: "Người quản trị"
      account_mana: "Quản lý tài khoản"
      user: "Người dùng"
      list_account: "Danh sách tài khoản"
      new_account: "Thêm mới tài khoản"
      nomal_user: "Người dùng thường"
      profile: "Thông tin cá nhân"
      view_profile: "Xem thông tin"
      edit_profile: "Chỉnh sửa thông tin"
      main: "Phần chính"
      subject_mana: "Quản lý môn học"
      subject: "Môn học"
      new_subject: "Tạo mới môn học"
      list_subject: "Danh sách môn học"
      topics: "Chủ đề"
      topic_mana: "Quản lý chủ đề"
      list_topic: "Danh sách chủ đề"
      new_topic: "Thêm chủ đề"
      new_exam: "Thêm bài thi"
      list_exam: "Danh sách bài thi"
      channels: "Kênh"
      exams: "Bài thi"
    topbar:
      languages: "Ngôn ngữ"
      en: " Tiếng Anh"
      vi: " Tiếng Việt"
      messages: "Tin nhắn"
      profile: "Thông tin cá nhân"
      topics: "Chủ đề"
      logout: "Đăng xuất"
      search_for: "Tìm kiếm cho"
      search: "Tìm kiếm"
  static_pages:
    dashboard:
      pie_chart: "Biểu đồ biểu diễn tỉ lệ số lượng bài thi của các môn học"
      pie_chart_1: "Biểu đồ biểu diễn tỉ lệ điểm"
      column_chart: "Biểu đồ biểu diễn điểm trung bình kiểm tra qua các môn học"
  users:
    new:
      header: "Thêm một tài khoản mới"
      title: "Thêm một tài khoản mới"
      buttontext: "Tạo tài khoản mới"
      create_user: "Tạo tài khoản mới"
    edit:
      header: "Chỉnh sửa thông tin"
      conf: "Nhập lại mật khẩu"
      name: "Tên"
      email: "Email"
      password: "Mật khẩu"
      title: "Chỉnh sửa thông tin"
      edit_user: "Chỉnh sửa thông tin cá nhân"
      button_text: "Chỉnh sửa"
    form:
      name: "Tên"
      email: "Email"
      role: "Vai trò"
      pass: "Mật khẩu"
      conf: "Nhập lại mật khẩu"
    error:
      error: "Lỗi bị cấm lưu người dùng này:"
    show:
      id: "Mã tài khoản"
      name: "Tên người dùng"
      role: "Vai trò"
      email: "Email"
      table: "Thông tin tài khoản"
      add_user: "Thêm tài khoản"
    index:
      title: "Danh sách người dùng"
      create: "Thêm mới người dùng"
      no_: "STT"
      name: "Tên người dùng"
      email: "Email"
      role: "Quyền người dùng"
      status: "Trạng thái tài khoản"
      updated_or_deleted: "Thời gian cập nhập/xoá"
      action: "Hành động"
    create:
      save_user: "Thêm mới người dùng thành công"
      fail_save: "Thêm mới người dùng thất bại"
  subjects:
    new:
      title: "Thêm môn học mới "
      header: "Môn học mới"
      button_text: "Tạo một môn học mới"
      create_subject: "Thêm môn học mới"
    form:
      name: "Tên môn học: "
      description: "Mô tả: "
      user_create_id: "Tài khoản tạo %{name}"
    show:
      user_name: "Người tạo"
    index:
      title: "Chủ đề"
      header: "Chủ đề"
      list_question: "Câu hỏi"
      list_exam: "Bài thi"
      table: "Bảng các chủ đề"
      id: "Mã chủ đề"
      user: "Người tạo"
      search: "Tìm"
      des: "Mô tả"
      del: "Xóa"
      new: "+Mới"
      title: "Danh sách môn học"
      create: "Thêm mới môn học"
      no_: "STT"
      name: "Tên môn"
      description: "Mô tả"
      user_name: "Tên người tạo"
      topic_name: "Các chủ đề"
      action: "Hành động"
    search:
      user: "Người tạo"
      all: "Tất cả"
      name: "Tên môn học"
      input_name: "Điền tên môn học"
      description: "Mô tả"
      input_description: "Điền mô tả môn học"
      start_date: "Thời gian tạo từ: "
      end_date: "Thời gian tạo đến: "
      search: "Tìm kiếm"
      reset: "Huỷ bỏ"
    subject:
      delete: "Xóa"
      sure: "Chắc chắn xóa?"
  activerecord:
    errors:
      models:
        subject:
          attributes:
            user:
              required: "Lỗi"
  questions:
    index:
      title: "Câu hỏi"
      header: "Danh sách câu hỏi"
      add_question: "+ câu hỏi"
      create: "Thêm mới câu hỏi"
    new:
      title: "Câu hỏi"
      button_text: "Tạo một câu hỏi mới"
      header: "Câu hỏi"
    edit:
      title: "Chỉnh sửa câu hỏi"
      button_text: "Chỉnh sửa"
      text: "Chỉnh sửa đáp án và nội dung câu hỏi"
    question:
      user_create: "Người dùng tạo: %{name}"
      content: "Nội dung:"
      delete: "Xóa"
      sure: "Chắc chắn xóa?"
      edit_question: "Sửa câu hỏi"
      answer: "Đáp án:"
      user: "Người tạo:"
      ans: "Câu trả lời"
    create:
      message_success: "Tạo mới câu hỏi thành công"

    form:
      answer: "Câu hỏi:"
      content: "Nội dung câu hỏi"
      add_answer: "Thêm câu trả lời"
      add_ans: "Thêm câu trả lời"
      level: "Mức độ câu hỏi"
      question_type: "Kiểu câu hỏi"
      topic: "Chủ đề câu hỏi"
    answer_fields:
      answer: "Đáp án: "
      content: "Nội dung đáp án"
      check: "Đáp án đúng hay sai"
      remove_answer: "Loại bỏ câu trả lời"
  exams:
    exam:
      question: "Câu hỏi"
      subject: "Chủ đề"
      sure: "Xóa?"
      delete: "Xóa"
    form:
      question: "Câu hỏi "
      add_questions_exam: "Thêm câu hỏi "
    questions_exam_fields:
      score: "Điểm "
      remove_question: "Xóa bỏ câu hỏi "
    index:
      title: "Bài thi"
      add_exams: "Tạo mới một bài thi"
      header: "Bài thi"
      id: "Mã bài"
      sub: "Chủ đề/đề thi"
      num: "Số câu hỏi"
      del: "Xóa"
      user: "Người tạo"
      table: "Danh sách bài thi"
      create: "Tạo mới bài thi"
      subject: "Môn thi"
      topic_name: "Chủ đề"
      user_name: "Người làm bài"
      time: "Thời gian thi"
      action: "Hành động"
    new:
      title: "Bài thi mới"
      button_text: "Tạo bài thi mới"
      header: "Tạo bài thi mới"
    show:
      questions: "Tổng câu hỏi: "
      code: "Mã đề"
      submit: "Nộp bài"
      time_remaining: "Thời gian còn lại"
      time: "Thời gian làm bài"
      score: "Điểm: %{score}"
      right: "Đúng: %{score}/%{count}"
      question: "Câu hỏi %{index}: %{des}"
      user: "Người làm bài: %{user}"
      button_export_pdf: "Tải bài thi pdf"
      title: "Bài thi"
    question:
      question: "Câu hỏi %{index}: %{des}"
    search:
      topic: "Chủ đề"
      all: "Tất cả"
      user: "Người tạo"
      start_date: "Thời gian tạo từ: "
      end_date: "Thời gian tạo đến: "
      reset: "Huỷ"
      search: "Tìm kiếm"
      time_remaining: "Thời gian còn lại"
      title: "Bài thi"
  questions_exams:
    questions_exams:
      code_exam: "Mã đề"
      subject_exam: "Chủ đề bài thi"
      count_questions: "Tổng câu hỏi"
      question: "Câu hỏi "
      content: "NỘi dung"
      answer: "Đáp án"
      delete: "Xóa"
      edit_question: "Chỉnh sửa câu hỏi"
      score: "Điểm"
      sure: "Xóa?"
    show:
      header: "Câu hỏi bài thi"
      questions: "Câu hỏi"
  topics:
    index:
      no_: "STT"
      name: "Tên chủ đề/đề thi"
      des: "Mô tả"
      duration: "Thời gian(số phút)"
      user_name: "Tên người tạo"
      subject_name: "Môn học"
      updated_or_deleted: "Thời gian sửa/xoá"
      action: "Hành động"
      title: "Danh sách chủ đề"
      create: "Tạo chủ đề"
      start: "Làm bài"
    new:
      button_text: "Thêm mới chủ đề"
      create_topic: "Thêm mới chủ đề"
    form:
      description: "Mô tả chủ đề"
      name: "Tên chủ đề"
      subject: "Môn học"
      duration: "Thời gian làm bài"
    search:
      user: "Người tạo"
      subject: "Môn học"
      all: "Tất cả"
      description: "Mô tả"
      input_description: "Điền mô tả"
      start_date: "Thời gian tạo từ: "
      end_date: "Thời gian tạo đến: "
      reset: "Huỷ"
      search: "Tìm kiếm"
  pagy:
    nav:
      next: "Tiếp ›"
      prev: "‹ Trước"
      gap: "…"
  success_exam: "Tạo bài thi hành công"
  fail_exam: "Thất bại "
  exam_not_found: "Không tìm thấy bài thi"
  deleted_exam: "Đã xóa"
  fail_delete_exam: "Không thể xóa bài thi"
  success_question: "Tạo câu hỏi mới thành công"
  fail_question: "Tạo câu hỏi mới thất bại"
  deleted_question: "Đã xóa"
  question_not_found: "Không tìm thấy câu hỏi "
  fail: "Tạo người dùng không thành công"
  user_not_found: "Người dùng không được tìm thấy"
  subject_not_fount: "Subject khong duoc tim thay"
  success: "Tạo mới user thành công "
  please_login: "Vui lòng đăng nhập"
  danger: "Kết hợp email / mật khẩu không hợp lệ"
  base_title: "Exam System"
  login_success: "Đăng nhập thành công"
  error: "Lỗi"
  success_subject: "Tạo mới chủ đề thành công "
  fail_subject: "Tạo chủ đề không thành công"
  deleted: "Xóa"
  fail_delete: "Không thể xóa"
  updated_successfully: "Cập nhập thành công"
  updated_failed: "Cập nhập thất bại"
  submit_success: "Gửi đi thành công"
  submit_fail: "Gửi đi thất bại"
  success_topic: "Tạo mới thành công"
  success_message: "Tạo mới hành công"
